身為一個廿頭A0毒撚

想搵返個可愛純品差唔多歲數既處女女朋友係咪冇可能

A0留名

純品可能有 不過多數係肥婆

你唔好太高要求咪有
你有咩過人之處？
青頭唔計

A0

你真係要問？

毒撚留名:-

有人要你執撚到啦死毒撚 有得你揀咩

報唔到

比d心機加d油

社交圈子無女性點算

擴闊社交圈子
提高社交技巧

擴到唔洗做毒撚啦

何不食肉糜

留名

你憑咩

肥妹我ok架

又好似冇乜
咩都正正常常咁

叫下春姐

I know that feel Bro

A0留名
好似係

依個年代好難搵純品唔濫又毒毒地嘅女仔

利申 未遇過